2015年香港對卡塔爾算唔算係一場最熱血, 真係衰敗猶榮既一場波

下場啦，下場努力

又bin

屌 咁都記得 俾你提一提 下次出POST會記得

呢場波一路比西亞佬屈體格
輸到三球只係希望破到蛋
不過西亞佬開始鳩踢
港隊入第一球龍門後面看台震到
點知畫家仲可以執到第二球
可惜都係追唔返
不過唔放棄既精神都夠J了

我仲記得泡菜個球證次次五五波都吹香港cls

記得嗰陣時係大排擋食住飯睇
追到1:3嗰陣時，啲人開始起閧
到高梵入到2:3嗰下，全場男女老幼都企起曬身
不停嗌香港加油
從來都未試過，連唔睇足球嘅人都會一齊撐香港隊

第二球開角球嗌到耳都聾，但以後可以講we are hong kong都犯國安法了

呢個剪接

個人認為最熱血係東亞運/守和支那 始終輸波都係爭咁啲
最雖敗猶榮就南華亞協同卡塔爾